《香港傭兵》(30)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

lm

上個post得4頁有文

妹妹仔

推得真係快

好有當初港男Feel

講甜嘢推得最快

好掛住 蜜蜂糖 同 (已經改名嘅)JJ貓

只能回味

Lilian J圖

到

因為有啲冗員成日上嚟9up

去IG啦

隻狗狗住咩咁悶悶不樂

日日都有咁多就好喇

你地班人講啲嘢搞到我都唔敢喺條街到開個post黎睇

我唔覺得有咩問題喎
唔好成日以為有人會睇你部電話啦

識睇梗係返工睇

九成係驚會忍唔住女女女街上小妹妹

唔關我事㗎

而家嚟一齊論討就關事喇

我返工點睇 真係會俾人當係變態

痴線呢個post好撚恐怖

黐撚線

我一路返工一路包膠仲刺激

你估真係會有人𥄫你mon咩

正經學術討論

正閪常

冗員

intern仔 攞正牌做冗員

應該要返去俾姐姐食

我都想俾姐姐照顧吓

我返工嗰度班小妹妹就真係話唔埋

成間公司一定有嘅

就俾佢哋𥄫 然後學術交流

屌 佢地仲唔唱到成間舖都知

咁咪啱囉 成間舖都一齊學術交流

好似講到間舖淨係得小妹妹咁

手機響鈴來留名

有男有女有老有嫩咪仲開心

咁夜吖

瞓唔着上水先

放暑假就係要做夜鬼

早

長期單身識唔到伴侶，性癖好越來越變態重口味

屌
好核突

咁飛揚定佢核突d

屎尿 針喎

報報早

妹妹仔早

高才鳩早

你又睇呢啲嘢

咦

我只係有戀童姐

好變態

各位早晨
準備出文

上回講到片翼已經幫飛揚擋咗兩次攻擊！
真係諗估唔到，大人物會幫廢柴擋！仲要係兩次！
片翼同異常生命體Boss大戰！
綽姿同羅羅都各自同異常生命體打緊！
而異常生命體Boss總係想打鳩飛揚！
打咗一輪，片翼終於都傷害到異常生命體Boss！仲斬斷咗異常生命體Boss隻手！
之但係異常生命體Boss竟然有再生能力！仲要係同上次綽姿一樣！
點會咁㗎呢？
片翼繼續同異常生命體Boss交戰！
兩個都好撚勁！打到落花流水！
突然！異常生命體Boss又向飛揚攻擊！
“嗡！”異常生命體Boss一爪就爪落去！
“吱！”飛揚立即舉刀一擋！再以刃引之形化解利爪攻勢！
當紅光利爪沿住紅光刀刃向斜下滑落...飛揚快速揮刀一斬！斬落異常生命體Boss肩膊！
“吱！”當然...斬唔入...
飛揚立即順勢向後彈幾步！拉返開個距離！
係！雖然好醒咁俾飛揚拉開同異常生命體Boss嘅距離！之但係飛揚感覺到左右兩邊...
「嗚呀！！！」同時有異常生命體接近！
你兩隻唔係分別同羅羅綽姿對戰緊㗎咩？做乜無啦啦又睇中飛揚呀？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 17

「嗚呀呀呀！！！」兩隻異常生命體一左一右勢凶夾狼咁衝埋嚟！

“嗡！吱！嗡！吱吱！”我揮刀格擋左邊異常生命體A嘅利爪攻擊後，再轉身斬向異常生命體B隻紅光利爪！

點解又係我呀？我都唔係最勁嗰個！

“嗡！嗡！吱！”我再轉身向異常生命體A斬多兩刀之後，一個小彈跳向後彈！

「嗚...呀！！！」背後傳嚟異常生命體Boss大嗌！

我回頭一望，就望到異常生命體Boss舉起大大隻紅光利爪，向住我正面撲埋嚟！

就喺呢個時候...

“嗡！吱！”片翼喺空中三百六十度轉身！車輪轉咁斬落異常生命體Boss隻紅光利爪！

異常生命體Boss退後一步，再站穩陣腳！

片翼就企喺我背後！雙手持刀！擺出迎戰姿勢！

「嗚呀！！！」異常生命體Boss立即踏前一步，再次向片翼展開攻擊！

同時！喺我面前嘅異常生命體A同B好似初號機咁趴喺地上！向住我爬過嚟！

“嗡！吱吱！嗡！吱！嗡嗡！吱吱！嗡嗡！吱！”我就同片翼背對背，邊轉圈邊與異常生命體交戰！！！

好快！好猛！異常生命體A同B嘅攻勢又快又猛！

唔止異常生命體A同B...一轉到去同異常生命體Boss交手，佢嘅攻擊力大到差啲就招架唔住！！！

話口未完...

“嗡！吱！！！”異常生命體Boss隻超級紅光利爪劃破我把紅光刀刃，爪落我隻手臂！

『呀！』唔少紅光粒子由我手臂上...三條爪痕中飄出！

羅羅同綽姿立即趕過嚟攻擊異常生命體Boss！

偷偷望一望手臂...傷口好彩唔算太深...

然後異常生命體A同B又向我施展利爪攻擊！

“嗡！吱！嗡！吱！”我左擋一爪！右砍一刀！

唔入...都係唔入肉...但唔入肉都要砍落去！

“嗡嗡！吱！嗡！吱吱！”橫斬直砍轉身斜上斬再接半月斬！

唔入肉...唔入肉都不停咁向住異常生命體A同B身上亂斬亂砍！

同時！就算綽姿同羅羅夾擊異常生命體Boss，都好似唔多夠打...

“嗡！吱吱！！！”話口未完，綽姿同羅羅同時被異常生命體Boss所爪出嘅紅光爪氣爪到飛開！！！

綽姿同羅羅都跪喺地上抖抖氣！

片翼立即上前補位！

“嗡！吱！嗡！吱！！！”一刀又一刀，片翼揮幾刀，刀刀都中異常生命體Boss！仲要係入到肉！

異常生命體Boss身上又出現發出紅光嘅刀痕！仲要飄出紅色粒子！

而我其實都唔係話咁得閒睇表演...我仲同異常生命體A同B互有攻守！！！

“嗡！嗡！吱吱！嗡！”左擋異常生命體A兩爪！快速右斬異常生命體B一刀！

紅色嘅刀光爪影...閃過不停！

唔可以停...唔可以停落嚟！

“嗡！吱！！！”我一抽刀！異常生命體B就俾我抽到飛咗去九丈遠！再順勢轉身一腳踢向異常生命體A！又飛咗去九丈遠！

「嗚呀！！！」異常生命體A同B同時落地！碌咗幾個轉再趴喺地上！

至於異常生命體Boss就被片翼抽刀打咗上天！喺空中俾片翼亂斬！斬到全身多處刀痕！飄出大量紅色粒子！

片翼喺空中向異常生命體Boss展施轉身斬！

“嗡！吱！！！”異常生命體Boss用爪一擋！成隻左爪被斬斷！化成無數紅色粒子！

「嗚...呀！」異常生命體Boss就三百六十度轉體九周半撻落地！

當片翼落返地...正想給予異常生命體Boss最後一擊之時...

「嗚...嗚呀！！！」異常生命體Boss突然一手扯住異常生命體A個頭！一啖咬落佢條頸！

異常生命體A漸漸化成紅色粒子...被異常生命體Boss吸進口中！！！

做...做咩吖？

「嗚...嗚...」化成無數紅色粒子嘅異常生命體A完全被異常生命體Boss吸進口裡...吞噬...

而異常生命體Boss吸完異常生命體A都好似唔夠喉...立即再捉住異常生命體B個頭！一啖咬落佢條頸！

異常生命體B亦都一樣...漸漸化成紅色粒子...被異常生命體Boss吸進口中！！！

係...係吸收？呢種算唔算係吸收？

「嗚...嗚...」化成無數紅色粒子嘅異常生命體B亦都一樣...完全被異常生命體Boss吸進口裡...吞噬...

竟然可以...吸收同類？

然後...

「嗚呀呀呀呀呀！！！」異常生命體Boss身上爆出大量紅色粒子！身上嘅刀痕立即埋口！

異常生命體Boss被片翼斬斷嘅左手，膊頭位置再次有幾條紅光...紅線...伸出！

又再次交織...百幾...千幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻手臂出嚟！

全隻手臂...發出紅光...發出刺眼紅光嘅手...發出刺眼紅光嘅左手！

好光！好刺眼！身上仲有唔少發出刺眼紅光嘅花紋！

好多...好奇怪...唔知係乜嘅花紋...圍住喺異常生命體Boss身上...發出刺眼紅光...仲有...背脊...異常生命體Boss嘅背脊...十二隻紅色嘅...光之翼？！

大量紅色粒子喺異常生命體Boss背後噴出...噴出一條條紅光...紅線...好似有十二隻紅色嘅光之翼...飄動...飄動...

異常生命體Boss企定定...口中不斷有紅色粒子飄出...雙眼仲要發出刺眼紅光...盯實我！

咩嚟...究竟係咩嚟...所謂嘅異常生命體...究竟係咩嚟㗎？！

今日出完

三句預告

「嗄...」異常生命體Boss踏前一步...輕輕揮動發出紅光嘅左手...

企喺眼前嘅片翼面前立即展開絕對領域！

“吱！轟隆！！！”絕對領域產生大爆炸！

今日既文已經出左喺第4頁

你做咩姐

明明一路比人按住打、依家可以一抽刀抽飛人十九幾丈、咁都仲話飛揚係廢柴？？

留個靚名

識嘢
仲要同片翼背對背咁二對三 其中一隻仲要係boss

碎紙部經理

九丈即係廿七米、正常人比跑緊時速100公里既車撞到唔會飛到咁遠....
然而飛揚隨手一抽就搞掂、都算係咁啦

仲有順勢一腳踢都踢到九丈 其實喺冇刻意說明之下疑似爆緊seed
只係個爆發好似同之前有啲唔同

喺用咗精神液嘅前提下
飛揚的確係廢

綽姿同羅羅各自對一隻都吃力 但飛揚一刀一踢就打飛兩隻九丈遠

咩咕咪早

各位早晨
今年動漫節最期待會係咩呢

等文

最後校對中

上回講到異常生命體A、B同Boss都瞄住飛揚！
做乜姐？又話瞄住最勁嗰個嚟打嘅？
片翼同飛揚背對背咁同三隻異常生命體交戰！
飛揚使出渾身解數！
雖然話飛揚同異常生命體Boss嘅差距好撚大！但總算一抽刀就將異常生命體抽到飛咗去九丈遠！再順勢轉身一腳踢飛異常生命體A去九丈遠！
算係咁啦～
片翼打到異常生命體Boss受重傷！之但係...
異常生命體Boss將異常生命體A同B吸收！！！
異常生命體Boss被片翼斬斷嘅左手，膊頭位置再次有幾條紅光...紅線...伸出！
又再次交織...百幾...千幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻手臂出嚟！
全隻手臂...發出紅光...發出刺眼紅光嘅手...發出刺眼紅光嘅左手！
好光！好刺眼！身上仲有唔少發出刺眼紅光嘅花紋！
好多...好奇怪...唔知係乜嘅花紋...圍住喺異常生命體Boss身上...發出刺眼紅光...仲有...背脊...異常生命體Boss嘅背脊...十二隻紅色嘅...光之翼？！
大量紅色粒子喺異常生命體Boss背後噴出...噴出一條條紅光...紅線...好似有十二隻紅色嘅光之翼...飄動...飄動...
異常生命體Boss企定定...口中不斷有紅色粒子飄出...雙眼仲要發出刺眼紅光...盯實飛揚！
咩嚟...究竟係咩嚟...所謂嘅異常生命體...究竟係咩嚟㗎？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「嗄...」異常生命體Boss踏前一步...輕輕揮動發出刺眼紅光...好似光管一樣嘅左手...

企喺眼前嘅片翼面前立即展開絕對領域！

“吱！轟隆！”絕對領域產生大爆炸！

大量紅色粒子喺空氣中飄散！

雖然片翼絲毫無損...屹立不倒企喺我面前...之但係頭先嘅大爆炸...係片翼用絕對領域擋住異常生命體Boss嘅攻擊？

只係揮一揮手...睇唔到有乜嘢飛過嚟...就產生咁大威力嘅大爆炸喇？

「你哋都將精神能量提升防禦力...」片翼緊握精神刀，「唔好攻擊。」

吓？即係點呀？

只見綽姿同羅羅身上嘅紅色粒子越嚟越光...越嚟越多...

哦哦...照字面解就係提升防禦力啦...

我都集中精神喺身體上...

當身體上嘅紅色粒子越嚟越光...越嚟越多之時...

片翼一個箭步就跑到去異常生命體Boss面前！橫斬一刀！

“嗡！吱！”異常生命體Boss用發出刺眼紅光嘅左手，握實片翼嘅紅光刀刃！

竟然...竟可以徒手握實精神刀刃？！

“吱！吱！！！”大量紅色粒子由掌心與刀刃之間飄出！

「嗚呀！！！」異常生命體Boss雙眼有十字紅光一轉！

“吱！轟隆！！！”喺異常生命體Boss與片翼之間產生大爆炸！！！

『嘩！！！』呢一下大爆炸比起頭先威力更大！

雖然我已經提升咗防禦力...之但係仲係感受到強大嘅衝擊力！

而四周嘅火勢明顯增強！更加猛烈！

一片火海之間...刺眼紅光閃過不停！

睇清楚啲...片翼向住異常生命體Boss亂刀狂斬！

而異常生命體Boss有絕對領域閃過不停！

異常生命體Boss嘅絕對領域...比起頭先...明顯更紅...更光...更亮...更刺眼！

片翼一個轉身抽刀斬落異常生命體Boss條腰！

喺異常生命體Boss嘅絕對領域擋住片翼抽刀斬嘅同時，異常生命體Boss一個左直拳打落片翼胸口！

“吱！”片翼嘅絕對領域一擋！成個人就向後飛開！

片翼一個後空翻落地！企正喺火海之中！

異常生命體Boss再一個認真一拳，隔空打向片翼！

閃亮住紅色粒子嘅震波就震開火海！直轟片翼面前！

「哼！」片翼一抽刀...

“吱！！！”紅光刀氣就將紅光震波斬開！！！

無數嘅小型紅光震波向四周散開！有唔少仲擊中羅羅同綽姿！

羅羅同綽姿都被小型震波震到退後幾步！

嘩...只係小型震波...都震得郁羅羅同綽姿？！

仲要已經谷盡防禦力...

萬一係我...完全食到應嘅話...實化成紅光粒子啦！

片翼身上嘅紅色粒子越嚟越光...氣息亦越嚟越強！

其實都唔係而家嘅事...

其實一直都增強緊...已經強咗好多倍！

仲可以有幾強...仲可以強到去邊個境界？仲要強到去邊個境界先打得贏面前隻怪物？！

「嗚呀！！！」異常生命體Boss握實拳頭衝向片翼！

異常生命體Boss一拳打向片翼！

“吱！”片翼直接用刀刃擋住異常生命體Boss一拳！再用刀柄鑿向異常生命體Boss下巴！

異常生命體Boss向後退一步！

“嗡嗡！吱！”片翼再向異常生命體Boss揮兩刀！

異常生命體Boss背後嗰十二支光之翼同時向前一爪！一條條紅光線就噴向片翼！

片翼揮刀擋擋擋！

“嗡！吱！吱吱！吱吱吱！！！”紅光刀刃與紅光線擦出無數紅色粒子！！！

就連光之翼...都有攻擊力？！

而且仲好似...極具破壞力！

光之翼都冇直接掂到塊地...地面都被劃出一條條痕！

越嚟越多...越嚟越密...越嚟越深！

仲有啲...飛到埋我身上！

“吱！吱！吱吱吱！”身上出現幾條紅光痕！少量紅色粒子喺光痕之中飄出！！！

仆街喇...雖然就唔係好深...只係好似被A4紙劃咗幾十下....但都叫做已經提升咗防禦力...咁都被輕易劃破？！

片翼再擋多幾下之後，又一個轉身抽刀斬落異常生命體Boss身上！

異常生命體Boss被斬到飛上空中！飄浮喺空中？！

飄浮喺空中嘅異常生命體Boss盯實片翼...突然雙眼有十字紅光一轉！再轉！！！

“吱！轟轟隆隆！！！”片翼身處嘅位置發生連環大爆炸！！！

『嘩！！！』極強大嘅衝擊波將我震到退後咗幾步！

而家現場環境除咗火海一片...仲有大量紅色粒子喺空氣中飄散！

好紅...成個環境比之前更紅！！！

點呀？片翼係唔係已經被炸成紅色粒子喺空氣中飄散喇？

唔係...仲未...片翼仲未玩完...我仲可以感覺到...好清楚咁感覺到...佢股極強大...且霸道到令人窒息嘅氣息！

一度極刺眼嘅紅光由紅色粒子之中閃出！直飛向異常生命體Boss！

“吱！！！”係片翼！片翼一刀插入異常生命體Boss胸口！！！

「嗚呀！！！」長長嘅刺眼紅光刀刃刺穿異常生命體Boss胸口！

片翼由異常生命體Boss身上抽返把刀刃出嚟之後，順勢轉身一斬！穿過異常生命體Boss身體！

片翼化成紅光再由右至左一斬！再穿過異常生命體Boss身體！再快速由下至上一斬！再穿過異常生命體Boss身體！

「嗚！嗚！嗚！嗚！呀！」異常生命體Boss就喺空中被片翼使出超究武神霸斬ver.5！

片翼一落返地面...

「嗚呀！！！」異常生命體Boss就跌喺佢背後！

只見異常生命體Boss全身有多條紅光刀痕...背後十二支光之翼已經消失咗...

仲...仲未...咁都仲未化成紅色粒子？！

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 18

「嗚...嗚呀...」異常生命體Boss慢慢爬返起身...左手好似碌光管咁...閃燦...閃燦...

唔止左手...身體上嘅奇怪花紋...刀痕都閃燦...閃燦...紅光閃燦閃燦...

我都知冇睇頭

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 17 Upload上Facebook同紙言

同綽姿 羅羅佢哋兩個一等一嘅執行者一樣 可以頂得順企得喺度算係咁啦

開前傳，帶領革命指引

國安局is watching you

又想食煙添

我都想

最憎人食煙
把口又臭棚牙又核突

喺佢地隔離仲要食二手煙

係囉 火車頭

棚牙冇響影 只要刷得勤力

二手煙係臭 但自己食係香㗎

餐廳食煙先正

冇食過
但係好鍾意吹返出嚟嗰下
而且我其實又唔鍾意食煙嗰陣味

你話“又’想食煙

好耐啦
不嬲都好想 不過從來都唔會

其實吸入嗰一下 真係可以好放鬆
吹出嚟就好似將所有煩惱都吹埋出嚟

再理解一次

試下啦 又唔會上癮嘅

唔喇

咖啡就話難戒姐

企硬 食煙衰硬

少食可以宜情

真心不了

咁飲咖啡啦

純粹假設，如果明日停哂入元朗交通工具，咁我地點入去?

騎牛出入元朗

市區有牛?

林寶就係牛
佢最好封埋路 然後就可以由屯門做據點 另一邊就用天水圍夾住佢
咁而家你明係點開始啦

打氣飛揚不如拎個啦啦球算啦

係提升防禦能力吖
要知道喺嗰個情況貿貿然移動係好危險
因為唔知會唔會喺移動期間被攻擊
而攻擊速度快到接近光速 係嚟唔切反應
所以喺定點防禦係最安全做法
行者基本知識嚟㗎

有聖母愛晴

傳說林寶可以改装做戰車。。。
明哂

其實租㗎大巴入去觀光仲抵

各位早晨
入元朗行街同睇樓先
聽講YOHO大劈價唔知係唔係真㗎呢

戰國火牛陣

手足大家小心

火燒牛尾

好小心咁行街街 睇燈過馬路

企定定喺度啲fd?

其實飛揚可以做餌

唔記得拎電話拍片記錄添

嗰條大白鯊嚟㗎

嗱 下次著返件紅色行者袍就會快三倍㗎喇

所謂嘅快三倍其實喺班𡃁自己慢三倍

我想食老婆餅吖吖吖吖吖

報個平安先
而家仲喺街 返到屋企先再覆

俾狗一截拉哂

脫出咗嘅留個名
飛揚
報報
鳩鳩

脫出咗嘅留個名
飛揚
報報
鳩鳩
風鈴

食彈就有

香港一日遊團都唔俾

推

司徒爾雅你好

lmlm

勁廢哥

各位早晨
而家嘅警隊執柒咗佢啦屌

開始有人討論“顧用專業人士”做嘢
越行越近喇

僱用

謝校對
點解我仲係成日打錯字㗎

警犬仆街到停車場射人

佢哋真係當自己玩緊CS
痴撚線到一個點

各位早晨
聽日大罷工

決定射波
r緊同事一齊

做得好
由聽日開始

晏晝同親戚辦完事就食飯
班廢老係咁屌班後生仔收錢搞事 讀屎片
又話外國勢力提供訓練教拆路邊欄杆
仲話大家都係中國人
冇本事走就乖乖哋做順民

好彩老母叫我走先(本身都請咗全日假唔返)
如果唔係肯定開鳩佢哋片

我臨走話返工走先
佢哋仲話我乖仔 老豆老母開始入收成期

佢哋不嬲以為我係乖仔又剩
仲要好聽老豆老母話
殊不知其實我老豆老母反共到仆街

又屎片又乖仔
我真係兩邊不是人

文

對住佢哋都係以“地球是平的”就好了
而家有呢啲聚會都係不去為妙

就出

上回講到異常生命體Boss吸收完異常生命體A、B之後，好似勁咗好多！
片翼就叫羅羅、綽姿同飛揚唔好攻擊！只係提升防禦力！
異常生命體Boss同片翼就繼續大戰！
異常生命體Boss嘅攻擊好撚勁！連背後十二支光之翼都有攻擊力！淨係啲氣都傷到飛揚！
痴撚線㗎咩？！
片翼同異常生命體Boss又大戰好幾百個回合！
異常生命體Boss飄浮喺空中向片翼使出眼神閃光砲！
片翼就喺爆炸之中飛向異常生命體Boss使出超究武神霸斬ver.5！
片翼一落返地面...
「嗚呀！！！」異常生命體Boss就跌喺佢背後！
只見異常生命體Boss全身有多條紅光刀痕...背後十二支光之翼已經消失咗...
仲...仲未...咁都仲未化成紅色粒子？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 18

「嗚...嗚呀...」異常生命體Boss慢慢爬返起身...左手好似碌光管咁...閃燦...閃燦...

唔止左手...身體上嘅奇怪花紋...刀痕都閃燦...閃燦...紅光閃燦閃燦...

望住異常生命體Boss身上嘅刀痕...又慢慢癒合...

唔撚係吖嘛？

超究武神霸斬ver.5唔係終結技嚟㗎咩？

中咗唔係必死無疑㗎咩？！

點解仲可以...異常生命體Boss仲可以自我癒合㗎？！

片翼雙手持刀...刀尖指向異常生命體Boss...擺出防禦姿態！

「嗚呀呀呀！！！」異常生命體Boss向天大嗌一聲！

就喺呢個時候，四周又出現咗幾隻異常生命體！

有幾多隻呢...數一數都有...三...四...五...六...六隻...

做咩吖？唔夠打叫幫拖呀？！

而呢啲幫拖又係喺邊度嚟㗎？

只見嗰六隻異常生命體嘅目標...好似唔係...我哋...都唔係...片翼...

六隻異常生命體一直望實異常生命體Boss...圍住異常生命體Boss行過去...

做咩吖？先集結吖？

呢頭都未講完...

「嗚呀！」六隻異常生命體就同一時間飛撲埋去異常生命體Boss身上！

只見六隻異常生命體又爪又咬異常生命體Boss！

做咩吖？明顯係攻擊緊...

「嗚！呀！嗚呀！」異常生命體Boss一手扯開一隻異常生命體！又一手扯住另一隻異常生命體把頭髮！

好明顯啦！好明顯佢哋就係互相攻擊緊...應該話係六隻異常生命體圍攻異常生命體Boss！

點解會咁㗎？佢哋唔係同類嚟㗎咩？

同類點解又會...自相殘殺？！

六隻異常生命體圍住異常生命體Boss又爪又咬！但好似唔係好有效...

「嗚呀！！！」異常生命體Boss一手就捉住隻異常生命體C個頭...一啖咬落條頸！

異常生命體C漸漸化成紅色粒子...被異常生命體Boss吸進口中！！！

又...又吸收？！

「嗚...嗚...」化成無數紅色粒子嘅異常生命體C完全被異常生命體Boss吸進口裡...吞噬...

真係...又吸收！

異常生命體Boss吸完異常生命體C之後，又一手扯住異常生命體D個頭...

「嗚呀！！！」異常生命體Boss一啖咬落異常生命體D條頸！

吸收一隻...

「嗚...嗚...」化成無數紅色粒子嘅異常生命體D完全被異常生命體Boss吸進口裡...吞噬...

又一隻...

異常生命體Boss單手將異常生命體E撳落地...又一啖咁咬...吸！

「嗚...嗚...」化成無數紅色粒子嘅異常生命體E完全被異常生命體Boss吸進口裡...吞噬...

異常生命體Boss一隻又一隻...逐隻將異常生命體吸收！

吸晒六隻...今次唔得掂喇...

頭先只係吸收咗兩隻...都疑似神化啦...而家再吸收咗六隻...直頭變神啦！！！

異常生命體Boss雙手攤開...

「嗚...呀呀呀！！！」異常生命體Boss嘅左手...身上嘅奇怪花紋同時閃亮住刺眼紅光！！！

大量紅色粒子圍住異常生命體Boss嚟轉！

仆街喇呢次...睇個勢都知呢次仆硬街喇！！！

「呀！嗚呀呀呀！！！」異常生命體Boss背後閃出...大小兩紅光環！！！

兩個紅色光環...喺異常生命體Boss背脊...

仆街喇...仆街喇...

「呀呀...嗚呀呀呀！！！」異常生命體Boss慢慢升起！

冇喇呢次...呢次真係玩撚完喇！！！

異常生命體Boss升到空中！停留喺空中！閃亮住紅色光芒！！！

好似神一樣...我哋就好似卑微嘅人類...喺地上望住天空中嘅神一樣...

約定嘅時間係唔係到喇？

係唔係要引發第五次衝擊喇？！

就喺我感到無助兼絕望之時...

「嗚...嗚呀...」我望到異常生命體Boss面上...出現微細嘅...裂紋？

一條條...的確有一條條裂紋...

裂紋越嚟越多...裂紋之中發出紅光...

一條條裂紋...伸展落到條頸...花紋上...全身...同時亦有大量紅色粒子喺裂紋中飄出！

「嗚...嗚...嗚呀...」飄浮喺空中嘅異常生命體Boss全身震...震...抽搐...抽搐！

「嗚...嗚...呀呀呀！！！」異常生命體Boss背後大小兩紅光環越嚟越紅...越嚟越光！

唔單止兩個紅光環...就連面上嘅裂紋都越嚟越多...越嚟越光！

「嗚...嗚呀...呀呀呀！！！」異常生命體Boss失晒控咁全身勁抽勁搐！

大量紅色粒子由異常生命體Boss身上裂紋之中噴出！

異常生命體Boss背後大小兩紅光環突然好似碎裂...裂開...粉碎...化成無數紅色粒子喺空氣中飛散！

「呀呀呀！！！」

“轟隆！！！”一聲！異常生命體Boss大爆炸！炸成無數咁多紅色粒子喺空間中飄散！

『嘩...嘩呀！！！』而且呢一下大爆炸嘅衝擊都好大！大到我成個人跌咗落地！碌咗幾圈！！！

又係自爆？

點解又會係自爆㗎？！

突然...

「終於...得到...解脫...」有少女聲？

唔止一把...係有好多把...好多好多把少女聲同一時間...喺我腦海中...

點會...點會喺我嘅腦海中...

我喺火海之中爬返起身...

喺紅色粒子之間...隱約見到片翼嘅背影...

我、綽姿同羅羅都行近片翼身邊...

望望四周...異常生命體Boss消失咗...不留半點殘肢...只剩下紅色粒子...

大量紅色粒子喺空氣中飄散...消失...

係屬於異常生命體Boss嘅...紅色粒子...

片翼再望望四周：「呢度所發生嘅事，所有行者都要保密。呢度所得嘅情報亦都唔會Upload到。亦唔好諗住調查。」

吓？即係點吖？

只見羅羅同綽姿點點頭...

咁...咁我都只好點點頭囉...

片翼一轉身：「繼續滅絕所有異常生命體。」

望住左手手持長長紅光刀刃嘅片翼行入火海...離開...漸漸消失...

為咗響應聽日車長罷工
所以而家會接住出埋聽日嘅文

謝主隆恩

望住片翼消失喺火海之中之後...

呢種退場畫面真係型到呢...

不過可惜吖～可惜今次冇閃出綠光天使翼～

我仲諗住...諗住頭先片翼第一次飛上空中...狂刺異常生命體Boss嘅時候會好似上次咁...背後閃出一隻綠光天使翼...

「你哋有冇留意...」羅羅望住片翼離開嘅方向，「片翼...」

哦？原來羅羅都有留意片翼㗎喎～

咁都好正常嘅～話晒片翼喺先行者中排第二...仲要真係咁鬼勁又鬼咁型！

你睇頭先片翼VS異常生命體Boss～有姿勢又有實際～

之不過...有冇留意啲乜呢？

「你係指...」綽姿都望住片翼離開嘅方向，「氣息？」

氣...息？

「嗯...」羅羅點點頭，「片翼嘅氣息...由唔穩定...慢慢增強...」

呃...呢點...我都有留意到...

「嗯。」綽姿都點點頭，「喺西貢攻防戰嘅時候，就已經留意到。不過嗰時只係感覺到佢嘅氣息不穩定咁強大...而冇逐漸增強。」

吓？乜係不穩定咁強大？

「嗯？」羅羅諗咗諗，「咁就奇怪...喺西貢攻防戰之前...我遇過佢兩次～兩次佢都唔係咁㗎喎～」

兩次？

原來喺西貢攻防戰之前，羅羅已經遇過片翼兩次㗎喇？！

羅羅繼續講：「之前嗰兩次...片翼一出場就Keep住極強大～比起頭先頂峰嘅時候仲要強大多好幾十倍～」

嘩！唔撚係呀化？

頭先片翼未頂峰之前已經好撚勁㗎喇喎！

仲要勁多好幾十倍？一刀斬開地球都得啦！

「竟然係咁...」綽姿都覺得驚訝！

「哎吖～」羅羅撳住自己個嘴仔，「唔覺意漏咗口風俾你聽添～」

「咁我使唔使俾返錢你？」綽姿向住片翼離開嘅方向行。

「算啦算啦～睇你都窮開㗎啦～無謂喺乞兒兜攞飯食啦～」羅羅都跟住綽姿身邊行。

我都跟住羅羅同綽姿...行入火海之中...

穿過火海...穿過出口...喺闊闊嘅通道裡面行...四周都有唔少火光...地上都有唔少屍骸...牆身亦有唔少血跡...

一路跟住綽姿同羅羅身後行：『呃...係呢...片翼所講嘅保密...即係點吖？』

綽姿一直行：「保密即係保密。」

嘩...答咗㗎喇？答咗等於冇答喎...

「應該向邊行好呢？」羅羅企喺十字路中間。

周圍嘅電子顯示板唔係爛就係壞...

我都係拎返部電話出嚟睇睇個掃描：『呃...呃...直行...直行...』

其實都唔係掃到好多...都係鳩行㗎姐..

「嗯～」羅羅又好聽我點～繼續直行～

我哋三人一直行...又行過唔少著晒火嘅實驗室...研究室...

又穿過唔少爛咗嘅大閘門...

「嗚呀呀呀！！！」又聽到異常生命體嘅大叫聲...

喺邊度傳嚟呢？

會唔會係前面呢？

呢度真係好大好大...好似行極都行唔完...

而一路上都唔見其他行者...亦唔見有異常生命體出現...就只有...屍骸...

大多數都係肢離破碎...血肉模糊...再唔係就著緊火...燒焦...

望得多...開始習慣...並唔再覺得嘔心...

突然！

「救...命...救命...吖...」我聽到有求救聲由實驗室裡傳出嚟！

我回頭一望，正正就望到有個著住白色醫生長袍嘅男人喺地上爬緊！

有...有人未死！

我立即走上前！諗住扶起佢之時...

「救...救...」個男人就睜大對眼...斷氣...

羅羅踎一踎低...翻轉屍體...

啲腸就漏晒出嚟...

紅色嘅血...腸...肚皮被爪破...

咁落毒手嗰隻異常生命體喺邊呢？

會唔會仲係附近呢？

「繼續行。」綽姿只係冷眼望一望，又漠不關心繼續行。

都啱嘅...快啲行...話唔定可以避開異常生命體...

我哋三個繼續行...然後...就行到...

『咦...奇怪...點解前面...掃唔到？』我望住幅地圖...掃到前面就黑晒...乜都掃唔到...

我再望返上前...綽姿同羅羅就行到埋一道...深黑色嘅大閘前...

係...閘口？

我都跟上前...跟住綽姿同羅羅...摸摸閘門...

深黑色...好似金屬嘅物質...有啲似...精神刀柄...

「鎖咗。」綽姿摸住閘門嘅圓形...大鎖？！

好大個...係點開㗎呢？用咩嚟解㗎呢？就咁睇真係唔知喎...

羅羅望實道深黑色金屬門...唔知諗緊乜咁...

突然！手上部電話大大力一震！

綽姿同羅羅同時拎出電話！

我哋三個都同時望住自己部電話...

『委託完成...』立即撤離？！

乜原來已經...完成委託㗎喇？

「快啲搵出口～」羅羅望實我，「應該向邊個方向行呢？」

『呃...呃...』應該向邊個方向吖？

我碌碌幅地圖...應該點行呢？應該點行呢？！

「你仲旨意佢吖？跟我行。」綽姿就帶頭行。

咩姐...我係路痴...我係睇住幅地圖都唔識行...好多人都係咁㗎啦...怪我囉...

我同羅羅都跟住綽姿身後，以忍步奔跑！

喺通道左穿右插！穿過火海！好快就見到𨋢門！

我哋三個跳入𨋢槽！左右左右咁向上跳！

好順利咁跳返上地面！跑出室外！

一跑出室外，就見到有幾個身上發出紅光嘅黑影！

係行者...以佢哋身上嘅氣息...應該仲要係先行添...

同幾個先行者匯合...一齊跑...又再遇到幾個先行者！再一齊跑向出口！

一出到嚟出口...

「立即上車。」就有個先行者叫我哋上車！

我就跟住羅羅同綽姿跳返上車！坐好！

坐定定之後...車上都好似冇乜人...

等咗一陣...都係得兩三個人上車...

而呢兩三個人嘅氣息...都應該係先行者...

再等咗一陣...上多兩個人之後...車尾大門隨即關上！

“咔！啪！吱！吱～”巨型貨車隨即開動！！！

吓？開車喇？架車仲未滿...好空喎！

其他人呢？其...其他人...枯竭同盛況...

本來坐喺我身邊...枯竭同盛況嘅位置...只係淨返黑色大褸...

其他只淨返黑色大褸嘅位置...

同一車人著返件大褸...

“吱～”巨型貨車向住未知方向飛馳！

我拎部電話出嚟...打返開今次個委託一睇...

好多隊伍就只剩返隊長...隊員都空空如也...

就好似我哋嗰隊...得返妖邪、瓦解同吞噬三個名...

消失咗喇...其他人都化成紅色粒子...消失咗喇...

留返低嘅...大多數都係先行者...

今次嘅委託真係好危險...我唔死得都真係要謝天謝地...

“吱～吱...依！”貨車開始停落嚟...停低...

“咔！”車尾大門隨即打開！

大家都好快就落車！

我都跟大家一齊落！

一落到車，其他行者都好快咁向住唔同方向四散！

然後...

“咔！啪！吱！吱～”一架架巨型貨車跟住駛走。

解散喇？解散喇...

喺陰暗嘅環境之中...就只有暗黃色街燈作照明...只剩下我哋三人...

「要唔要嚟我度瞓？」羅羅行近綽姿身邊，「我呢頭都有地方落腳呢～」

「唔使。」綽姿冷淡拒絕。

突然…

「但我怕佢捱唔到返去特殊區喎...」

覺得有啲攰…

「嗯？又係咁...」

好眼瞓…

「唉...真係好弱…」

四肢乏力…

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 01

“咔...”一打開大門...

「返嚟喇？」阿月就撲向我身上～

真係好弱

點解大家都對飛揚既塞化冇反應既🤔
明明就戰鬥力超爆發

可愛嗰team啲人死晒

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 18 Upload上Facebook同紙言

今晚已經出埋聽晚嘅文
可以安心一齊罷工

我唔係主 我唔係主
民主先係主

玩咗好耐喇大佬 唔死得仲落咗車先深層睡眠算係咁啦

因為大家都係先行者
其實飛揚今次嘅戰鬥力真係超水準

就因為大家都有返咁上下level、先應該發現都飛揚今次既表現真係超班得唔正常嘛

一早俾可愛賣晒啦
可愛心諗：「正～又可以分多啲～」
基本上應該都係得返先行者同少量執行者

因為飛揚係果個空間 氣息好雜亂 可能勁過片翼但係羅羅冇講啫（自我安慰）

留意到都唔會出聲 只會繼續留意
做得先行者 一定好小心謹慎 唔會因為一時間一啲突發事而表露自己嘅好奇
要好似Poker Face咁

冇喇冇喇 一世要做弱弱喇

綽姿都應該感覺到 但仍然要話飛揚弱

羅羅：「我同飛揚哥哥結婚喇～～～」
綽姿：poker face

今次羅羅同綽姿既表現其實都明顯冇飛揚咁好

做一個弱弱哥哥 被妹妹照顧

綽姿：拎去啦

咁傲嬌？！

之但係飛揚自己都唔覺先死吖嘛

做行者係要咁 唔係嘅話好易死咗都唔知咩事

羅羅：poker face
「咁我唔結喇～～」

唔夠喉

唔係傲嬌

譬如話如果做任務見到某種新型兵器而驚訝
咁人哋就知道你冇見過 唔識應付

直接推你做人盾

飛揚已經有月月嫁啦、點可以咁樣就確決佢既下半生呢

被姐姐照顧得唔得

係講緊羅羅突然開玩笑撚綽姿
而綽姿喺度故作冷靜

飛揚：『我有月月㗎喇』

係
佢哋話有片見到外國人教“暴徒”拆欄杆
片呢

冇計
啱啱辦完長輩啲事

我出到爆肝+中風咁制

所以話高才鳩真係先行者嚟

啱吖啱吖 飛揚心中只有月月

雨姐

九鳥再一次說穿人物設定特性

仲話有老外教“暴徒”點制服防暴警察添

幾時教手撕防暴

雨姐心中只有輝哥
二人關係不容第三方勢力干涉

一睇就知雨姐上到床上面好猛

乳姐

雨交

如果係成班先行者一隊嘅話

頭先中出咗個飛機杯
洗杯嗰時流出嚟啲嘢真係好腥

@姐姐仔 其實你條仔係咪m男嚟

念力引爆

佢哋兩個耍花槍啦

下次再引多啲人先

仲要好識玩

姐控不能抵抗

夾晒成條

呢個係生態問題
究研佢哋會一齊做好個委託 定係一齊乜都唔做

你呢期食開乜吖
BTW可以口爆嘅女仔都真係唔簡單 莫講話吞埋

著住女僕泳衣夾腸同時食腸

過期蛋
索一索 舒筋活絡

強迫委託

都要你夠長先得嘅

食得蛋多都好腥
食得清淡啲會清新啲

九成會各自行動

真係唔知
但係次次都隊到個杯盡一盡

戴晒罩喇喎
都係好柒刺激

呢排掛住睇新聞live
冇睇N日都已經唔記得睇到邊

個杯短姐
我隊盡仲有大半條未入到

戴乜鬼嘢罩

上紙言搵返

唔知
好驚自己碌炮有問題

戴咗就好難呼吸
但係唔戴嘅話就呼吸唔到

睇醫生啦

你戴N95咋嘛
唔掂㗎 一定要有濾嘴㗎
裝備一定要到位

（29）#95
係皮膚吖

唔好再著熱褲 短裙都仲見到有人著嘅
長褲吖 長褲包晒吖唔該 啲保鮮紙唔平㗎

我要澄清返 係ex

我本身都係打ex 但係驚記錯

追po嘛

小弟番工嘅時候見到觀塘線人山人海

了解

你記性咁好點會記錯

返唔返到工

咪咕咪早

風鈴早

各位早晨
繼續戰鬥

番到

有冇遲到

有錢出錢 有力出力

萬眾同心

老母問我咩叫助養兒童
唔知點解釋好

試下新功能先

直接send個post俾佢睇

好搞笑

粒sticker可以縮到咁細

＜-----呢個表情 自己搵

應該可以啱啱遮到飛揚碌真心正

好mean

笑咗笑埋右

屌
今日冇文

勁搞笑

可愛吖

你又用咩制嚟計

0傷害

大學四年制

痴線

呢個真係match

今日嘅文已經喺尋晚出咗

唔似喎

屌
點可以吿晒暴動
擺撚明就係白色恐怖

與此同時元朗班恐怖分子可以保釋
何妖 石鬼就生活如常

其實水火箭幾好玩
中學嗰時阿sir帶過我哋玩
試過有女同學企正喺航線下面 之後淋到濕晒
又有戇鳩仔dum啲樹葉入個樽度
飛飛吓啲嘢跌晒出嚟

我嗰時冇預先準備到
不過小息嗰時快快手就整咗支出嚟
都飛得幾遠㗎

呢個香港已經成為警政府
屌真係痴撚線 咁樣唔會有阻嚇性 只會令更多人孤注一擲

見班小學生都玩得好開心
其實可以大大力推行

好適合用喺圍城戰

不過最好自己同班Friend一齊科研幾次先 唔係好易TK

諗過開post講 但係感覺件事好戇鳩
而且肯定會噴到後面

其實真係要做好多次嘗試先得
要知道臨場嘅情況 風向 製造嘅質數都要考慮
睇班小學生做咗好多次改良先可以比較直近佢哋嘅預期
有咩偏差就真係TK㗎喇

無奈的一夢 但竟然發左個甜夢
一起身見到葵芳單野就想熄左電視

可能掛八號

曲線叫人罷工

放咗工 開咗遮行去搭車都濕撚晒

係好撚大雨

一起身又係無視新聞
屌唔撚落床住

而家又掛得咁爽手

天都叫你罷 冇理由唔罷

屯門表示唔算大雨

屯門雨唔算大 風都唔大

各位早晨
與義士同在

8號啦

不忘義士

屯門都仲係好似1號咁

風雨同路

今次我認同吖
邊有可能咁遠就掛八號
屯門表示風都冇陣 雨都冇滴
愛國愛港嘅同胞絕對要繼續返工 支持香港

文 召喚

上回講到異常生命體Boss再吸收六隻異常生命體！
喺快要發生第五次衝擊之時，異常生命體Boss自爆！
點解又會係...自爆...
飛揚仲聽到好多少女嘅聲音...
而片翼就同飛揚佢哋講，呢度嘅所有都唔可以對外公開。
雖然飛揚唔係好明，但都要點頭㗎喇。
羅羅、綽姿同飛揚就繼續執行委託！
而當佢哋三個行到嚟黑色大閘門...
大閘門嘅物料...咁似...精神刀柄？
就喺呢個時候，委託完成！要立即離開！
一行三人就離開地下研究所，上返地面，同幾個先行者跑返出大門！
上到車好快就開！
車上坐咗唔係好多人...而坐得喺度嘅，大多數都係先行者...
其他人...應該已經消失晒...
到目的地之後，眾行者都立即四散！離開！
而飛揚都突然進入深層睡眠...
真係好弱...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 15－短兵相接] PART 01

“咔...”一打開大門...

「返嚟喇？」阿月就撲向我身上～

『嗯～返嚟喇～』終於都返到屋企喇...

「今晚又咁夜嘅？好多嘢做咩？」阿月一直攬住我～攬實我行去坐上梳化～

『由三點幾四點見客...仲要見咗幾個客囉...』真係攰撚死...

喺公司已經多嘢做...仲要得我一個人做...

肥豬腦細返咗嚟一陣...又晨咁早就走人喇...

啲嘢都未做得晒又要走去見客...

點解連見客都係我做㗎？！

『你又咁夜都未瞓嘅？都成十二點幾㗎喇喎～』我一隻手攬住阿月條小蠻腰～另一隻手掃一掃佢個鼻～

「等你返嚟嘛～」阿月甜絲絲咁望實我～對我莞爾一笑～

嘩～有阿月呢句真係心都甜埋～

返工幾攰都好～腦細個腦有幾細都好～啲閪客有幾臭閪都好～只要返嚟見到月月～係開心晒嘅～

之不過呢...點解好似...有啲陰謀咁嘅？

「咁你今日返工有咩趣事吖？」阿月又好似成個等聽故仔嘅小妹妹咁～眼甘甘咁望實我～

『趣事吖...返工邊有趣事㗎...』地獄很沒趣...

「諗吓啦～諗吓啦～」阿月對腳仔踢踢咁～扭扭計～

『呃...唔...今日肥豬腦細勁遲先返到公司囉...』算唔算有趣吖？

「仲有呢仲有呢？」阿月繼續腳仔踢踢～

『呃...返咗嚟一陣就趕住走囉...』又趣唔趣吖？

「跟住呢跟住呢？」阿月又Un兩Un～

『呃...臨走嗰陣同我講話...話唔埋遲啲就會有人嚟幫手喎...』好似係有咁講過...

「有人嚟幫手？」阿月咬住唇，碌大對大眼仔～

『嗯...好似話咩咩世姪女吖？咩喺外國讀設計吖？』屌我都唔係好記得佢噏過乜柒...

鬼咩～喺我做到個頭出晒煙嘅時候走過同我講～實入到耳啦～

「哦？世姪女吖？外國讀設計吖？咁咪好囉～」阿月又古古惑惑咁打量住我～

『好？好鬼吖～又世姪女又外國讀設計，87%都係啲淨係識得玩嘅富二代啦～』你唔好話我睇死佢啦～一定係為咗玩先去外國讀書！

有學唔返晚晚開大麻Party～俾錢就畢到業～

返到嚟又話香港工時長人工低多嘢做到做死人～

第一日返嚟做唔夠幾個鐘就同Dady講唔撚撈啦～

「許～俾你𥄫咋嘛～世姪女喎～多數都係有錢女啦～有錢女喎～多數都係樣靚身材正～廟細燈籠大～」阿月又古古惑惑咁～

『嘩...咁就仲死啦～87%靚女都係冇腦～仲要燈籠大喎...本身都已經唔知俾唔俾嘢佢做好～一陣俾完嘢佢做又要我執手尾...唉...咪搞啦...』我想做好份工姐...

「唔好咁Dry啦～」阿月掃掃我背脊～

『唔Dry㗎喇其實...我返工都好多姿多彩㗎喇其實...』有時仲過份精彩吖其實...

「點精彩法吖？點精彩法吖？」阿月又一副滿心期待嘅小妹妹樣望實我～

『呃...點精彩法吖...』我用力諗一諗，『呃...好似今日咁囉...三點幾四點去到間女校見客...』

「哦～女校吖？」阿月又碌大對大眼仔～

『係吖...個主任係Miss嚟㗎...』Maths主任...

「Miss呀？幾歲吖？」阿月又八八卦卦～

『呃...我都唔知吖...睇佢個樣好似二十尾...但做得主任都應該三十幾...』仲好似話有個女...

「WOW～Keep得好好咁喎～」阿月又碌大對大眼仔～

『唔止Keep得好啦～個Look先勁～上身件白色恤衫好似xxxs咁！對波又大喎！成個白色Bra都睇晒！谷到爆出嚟咁制！下身仲不得了！摟屌裙呀！仲要冇著黑絲嘅摟屌裙呀！佢一坐低吖～成對白滑大髀都出晒嚟！差啲連條底褲都走埋出嚟呀！』而家啲Miss真係幾咁淫亂！

「嘩～好戰鬥格喎！」阿月O晒嘴咁～

『堅戰鬥格㗎！佢仲不時貼埋嚟！又用隻腳掃我喎！』嗰對高踭鞋吖真係...挑逗到爆呀！

「嘩～性暗示晒喎～」阿月流晒口水咁～

『你都話性暗示呢！間會客室仲要又細又冇窗㗎！』我都唔明點解學校啲會客室又細又冇窗嘅！

仲要中小學都係咁㗎喎！

入面張茶几上仲有一盒紙巾添！

做咩呀？炮房嚟㗎？

係都唔出奇吖～

啲阿Sir對住咁多學生妹～對到扯晒旗教唔到書～咪捉條學生妹入嚟啪啪啪啪啪啪啪啪啪囉～

「嘩嘩嘩～咁你點吖？」阿月好有性趣咁繼續追問～

『我咩點吖？梗係保持距離啦～』仲使問嘅？

「真係㗎？」阿月又碌大對大眼仔～

『真係！』唔係點吖？

「嗯嗯～」阿月帶住甜絲絲嘅微笑點點頭～

『你真係信㗎？』我又好奇喇...

淨係得我講咋喎...咁就信㗎喇？

「信～梗係信啦～只要你講我就信～」阿月甜絲絲咁攬實我～

阿月真係好～咁信我～

我有個咁好嘅女朋友真係唔知前世救咗幾多條村～

「你吖～淨係對啲未年成嘅小妹妹有性趣㗎姐～如果話係啲初中學生妹對你性暗示...我就唔信你會忍得住喇～」阿月一手捉住我條J！

乜...乜原來係咁㗎？

嘩嘩嘩...唔好有反應...唔好有反應...

一聽到阿月講“未年成嘅小妹妹”差啲就動L...

『呃...呃...講呢啲...』我都唔敢亂咁講...

實俾阿月睇穿㗎...

「嘿嘿...點吖？肚唔肚餓吖？煮個出前一丁食好唔好？」阿月古古惑惑咁對我莞爾一笑～

『咁夜仲食宵夜吖？唔健康喎...』食完唔消化啦...

「唔～好啦好啦～我想食吖～煮一個～開心Share兩份食啦～」阿月又扭扭計～

『哦～咁夜都唔瞓，原來係你自己唔想食晒一個麵，想等我返嚟同你開心Share...』我都話阿月有陰謀㗎啦！

「嘻嘻～俾你發現咗添～」阿月伸一伸條脷仔，又對我莞爾一笑～

『唉...好啦好啦...開心Share啦～』我真係冇阿月辦法～

「好啦好啦～咁就等我親自下廚啦～」阿月就跳落地～又跳又彈咁走去開放式廚房～

呢個阿月...真係...

望住阿月嘅背影...彈跳嘅動作越嚟越慢...停頓喺空中...

整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到阿月對腳仔...背影之中...粉碎...飄散...

今晚出完

三句預告

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『開...心...天...天花...』陌生嘅...天花板？

我望住眼前...粉紅色嘅天花板...

好準時

報報

連個天都怒吼，係咪真係要行雷劈死是但一件高層先至信係天意

皇天擊殺都只會話係巧合

咁下次叫郭紫盈出雷符。。。

我察覺到而家件新兵器同高達D MA一樣，死門都係個頂，一招飛龍在天就收皮

如果冇飛舞妹妹呢個意外
廢腸就唔使去老鼠樂園做老鼠幫補家計
咁就唔會…

EMMA

暗瘡肥婆

要劈晒全部

最重要都係神筆加護

又中喇

Emma會點呢

果然係高才鳩
可能只係極任性 但始終都會變成一個超靚女呢

扯咗喇

好好J啊

臭閪果句睇錯左月月個閪有幾臭

點會錯成咁㗎
要驗眼喇

夜行巴嘅潛意識

潛到對眼都盲埋

可能月月真身係

香㗎

冇概念圖

氣味點概念圖

靠FF

香就要奶下

少女嘅體香

女神之聖水

女神個閪係咪一線

粉紅色

白虎

多水

有無巴打真係奶過白虎

必定一線

超嫩

幼幼

窄

幼幼先會係白虎喎

各位早晨
風雨同路

乜鳩啊 可以脫毛架嘛

有啲囡囡係天生白虎

脫毛個效果冇咁好

正丫

睇下係脫定剃姐

以前買老翻送兩張白虎圖真心正

脫得多毛孔都會變粗

而家上網睇白虎片都好正

咁可以點？驗左係咪天生先？

圖定。。。

上水，最近咩都冇心情做

係唔係有一次性激光脫毛

ThisAV大把啦

最近邊個會有心情
都係化悲憤為力量 努力抗爭
為了義士

iPhone 上唔到啊

咁就xvideos啦

不如真人啦

俾錢俾錢

要confirm 係白虎先

仲要一線鮑

重點係邊度有？ IG？

IG好多 但都有唔少入數黨
啲狗狗好似好鍾意用tinder

白虎加一線鮑
遇到嘅話真係百生有幸

遇到一定要奶

上回講到飛揚夢見放工返到屋企，月月仲未瞓～
阿月等飛揚返嚟，仲聽飛揚講返工有乜趣事～
返工又邊有趣事㗎？
飛揚就講講見咗幾個客～又要夜麻麻先返到嚟～
仲有腦細話好快就有個世姪女嚟幫手喎～
嘩～咁益飛揚吖？
益鬼益馬咩？一定係啲唔撚想做嘅富二代嚟啦～
車～邊個叫佢做姐？俾飛揚𥄫咋嘛～
算罷啦～認認真真做嘢好過啦～
飛揚又繼續講見客嘅事～仲要係去女校見～
個Miss勁淫咁～成日向飛揚性暗示～
好彩飛揚定力夠～
阿月又真係信喎～梗係啦～飛揚淨係對幼幼有性趣咋嘛～
講開原來阿月想食麵～但又唔想一個食晒，先等飛揚返嚟開心Share～
都話咗阿月有陰謀㗎啦～
當阿月行去開放式廚房之時...飛揚就醒喇...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『開...心...天...天花...』陌生嘅...天花板？

我望住眼前...粉紅色嘅天花板...

呢度係...我喺邊度？

我摸摸頭...坐返起身...就見到...綽姿同羅羅面對面咁坐...互相對望緊...

佢哋兩個都係...淨係著住內衣褲！

著住白色小吊帶背心加白色三角底褲嘅綽姿...同戴住白色Bra...加白色三角底褲嘅羅羅...

兩個淨係著住內衣褲嘅妹妹仔...成個妹妹仔身材就露晒出嚟...

好正...平時睇到綽姿嘅內衣褲Look都睇到扯晒旗...而家仲要加埋羅羅...忍唔住手摸咗自己條巨棒兩下...

好好J...兩個妹妹仔都...好好J...

之但係呢...呢度係...

「醒咗喇？」羅羅帶住微笑望住我～

『呃...係吖係吖...醒喇醒喇...』俾羅羅望住...隻手唔敢再亂郁...（雖然話有張被遮住...）

「竟然可以瞓咁耐...真係好弱。」綽姿眼眉都唔望我一眼。

咩姐...

「你唔好咁話佢啦～佢尋晚好叻叻㗎喇～」羅羅谷住塊面豬登，幫我講好說話～

都係羅羅有人情味啲～

『呃...係呢...呢度係？』我再環視一下四周...

一間房仔...都係以粉色為主...仲有啲公仔...

羅羅又帶住微笑望住我：「呢度係我喺沙田嘅屋～」

『哦...』都估到㗎喇...呢間房咁女仔...

綽姿又眼眉都唔望我一眼：「唔係因為你尋晚又突然深層睡眠...我都唔過嚟。」

又怪我囉...

不過話起尋晚...

『究竟尋晚係咩一回事？』我到而家都搞唔清楚...

尋晚...喺科學園...

「要保密。」綽姿冷冷放下一句。

要保密...尋晚片翼有咁講過...

「話要保密姐～」羅羅帶住甜美嘅笑容～「但冇話唔可以同執行過委託嘅行者互相討論㗎嘛～」

乜原來係咁㗎？

綽姿冇出聲。

『喂喂～咁就真係要討論討論喇！』嗱！綽姿唔反駁即係得啦～

綽姿眼眉望一望我：「唉...仲係唔識規矩...」

規矩？又咩規矩？

『究竟點解科學園地底會有個咁大嘅地下研究所㗎？係咩組織㗎？用嚟做乜㗎？點解會有咁多好以喪屍咁嘅女仔？仲要好似我哋咁有精神能量㗎喎！』理得佢咩嘢規矩～我腦海中不停閃出問題！

「嗯...」羅羅咬住下唇咁諗一諗，「我諗個地下研究所應該係屬於政府嘅～」

『吓？』係屬於...政府？！

「嗯...」綽姿都點點頭，「早幾年前...喺科學園嘅公司表面上係私人公司，實際上係幫政府做科研...研發新科技。」

『吓？點解要咁做？』點解要咁鬼祟？

綽姿又冷眼望住我：「明顯係做唔見得光嘅研究。」

『唔見得光？係唔係即係好似尋晚嗰啲喪屍女仔呀？！』一講到唔見得光，我就立即諗起佢哋喇！！！

「唔係唔係～」羅羅帶住微笑擰擰頭，「雖然話係唔見得光～但都未去到咁邪惡嘅～」

未去到...咁邪惡？

羅羅再咬咬下唇：「我之前有調查過，喺科學園嘅“私人公司”大多數都係做啲敏感性嘅科學技術產品發展研究～」

性敏感？

即係...假鳩吖～震蛋吖～嗰啲性玩具？

羅羅繼續講：「好似話係一啲點樣搜集個人資料嘅Router啦～會人性化去分析資料嘅Server啦～再敏感啲嘅就係超高像素嘅超清鏡頭，配合超高速複數人面偵察識別系統～」

嘩...咁複雜嘅？

即係咩吖？

羅羅再繼續講：「再敏感啲嘅就係身份識別晶片～」

『身份識別晶片？智能身份證都有啦～』都2035年啦～仲研究？！

「唔同。」綽姿翹住對手，擰擰頭，「佢哋想做到將晶片殖入人體...」

殖入...人體...

望住綽姿對手一翹...一夾...對小饅頭谷一谷...

人體嘅奧祕真係奇妙...

「即係話...」羅羅又咬一咬下唇，「種種跡象顯示...政府係向緊“全方位監察”方向發展～」

『吓...吓？全方位監察？』太留意綽姿對小饅頭...又唔知講緊乜添...

「即係全方位廿四小時監控市民...」綽姿冷眼打量住我，「你可唔可以專心啲？」

『專～』我有專心㗎～專心喺你對小饅頭度嘛～『呢種監控都唔係乜嘢新聞啦～大陸一直都做緊㗎啦～有乜咁出奇？又有幾唔見得光呢？』

嗱～又唔好話我淨係掛住𥄫綽姿對小饅頭吖～

我都有Sense㗎～

「大陸的確係有做開啦～」羅羅又用隻手指仔掂掂自己個嘴仔，「但喺香港要全面推行都仲係有啲阻力...所以咪要鬼祟啲囉～不過過多幾年啦...我諗過多幾年就唔會再有阻力～」

過多幾年...就唔會再有阻力？

「不過...」羅羅又用隻手指仔掂掂自己個嘴仔，「呢啲都唔係啲咩大件事...尋晚嘅異常生命體...先係主菜～」

係喇係喇！講返正題喇！

「唔止係尋晚...」羅羅打量住綽姿，「仲有下午...」

唔止尋晚...仲有下午？

『係喇！係下午嗰個短髮女呀！』黃傘捉走嗰個！都係同異常生命體一樣！

綽姿保持沉默。

「佢哋都係一樣...」羅羅咬住下唇咁諗一諗，「會精神化...身體存在住大量精神能量～」

綽姿繼續保持沉默。

係吖係吖！係精神化呀！

「仲要好似...」羅羅打量住綽姿，「失控一樣～」

綽姿仲係保持沉默。

「喂～」羅羅古古惑惑咁打量住綽姿～「唔好唔出聲好喎～究竟你知道啲咩吖？」

究竟綽姿...知道啲咩？

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 02

羅羅古古惑惑咁打量住綽姿～

我都眼定定咁望實綽姿...等佢俾回應...

我個腦入面有個filter
一直個主題都係平凡港人

live

記唔記得片翼同國安老解講過啲咩

已經將[Day 15－短兵相接] PART 01 Upload上Facebook同紙言

你個Filter都幾識嘢㗎喎

高才鳩果然係高才鳩
好強嘅摩擦力

發完夢報個平安
喺正屋企樓下冇理由唔去啦

人口計分制

高汁街坊

不斷強化中

各位早晨
又想落雨

努力咁校對

1858

上回講到飛揚夢醒，原來同綽姿嚟咗羅羅喺沙田嘅屋企過夜。
大家都係討論返尋晚科學園嘅事。
原來呢幾年嚟，科學園表面上仲係有唔少私人公司...之但係呢啲所謂嘅私人公司其實係幫政府做嘢！
做啲咩嘢？咪就係唔見得光嘅科研工作囉！
即係全民監控嗰啲呢！
而科學園嘅地下研究所明顯就同政府有關！
咁異常生命體呢？同下午嗰個目標人物一樣...
「佢哋都係一樣...」羅羅咬住下唇咁諗一諗，「會精神化...身體存在住大量精神能量～」
綽姿繼續保持沉默。
係吖係吖！係精神化呀！
「仲要好似...」羅羅打量住綽姿，「失控一樣～」
綽姿仲係保持沉默。
「喂～」羅羅古古惑惑咁打量住綽姿～「唔好唔出聲好喎～究竟你知道啲咩吖？」
究竟綽姿...知道啲咩？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 15－短兵相接] PART 02

羅羅古古惑惑咁打量住綽姿～

我都眼定定咁望實綽姿...等佢俾回應...

綽姿再翹住對手用力一夾：「我可以知道啲咩？我知道嘅咪同你差唔多。」

綽姿又一夾...夾咗條淺溝出嚟...

所以話...對波幾細幾貧都好...只要有心...都可以夾到條罅出嚟...

「係咩係咩？」羅羅都不甘示弱～擘大對髀～雙手撳住張凳～向前一傾～「咁你又點睇地下研究所吖？我就覺得同我哋SPIRIT有關喇～你話呢？」

望住羅羅對小饅頭俾佢自己對手臂一夾...

唔止夾咗條淺溝出嚟...仲夾到...離離地罩...

個白色Bra好似...唔係好包到羅羅對小饅頭...

雪白嘅胸肉...就快露...就快露出...差少少就露...粉紅色嘅...乳頭...

「我都覺...」綽姿點點頭，「但應該就唔屬於我哋SPIRIT...」

唔屬於我哋SPIRIT？講緊咩吖？

「嗯...都係...」羅羅又咬咬唇，諗一諗，「始終裡面都冇我哋嘅人...」

冇我哋嘅人？

死喇...又掛住𥄫羅羅...搞到又唔知講緊乜添...

「仲有嗰啲研究人員...」綽姿又諗一諗，「都唔係我哋嘅人...」

嗰啲研究人員...著住醫生長袍嘅屍骸...

「嗯...」羅羅又咬咬唇，諗一諗，「就連電腦系統都同我哋SPIRIT唔同...」

電腦系統...

Lock晒㗎喎！都分得到？！

「最關鍵嘅係...」綽姿又諗一諗，「片翼..」

片...翼？

又關片翼事？

「片翼捉住個博士...」羅羅又咬咬唇，諗一諗，「問佢“你哋做過啲乜好事”...」

『係...片翼係有咁問過...』仲要好型咁單手捏住個博士條頸，秤起佢添，『咁又點呢？都證明唔到個地下研究所唔係屬於我哋㗎喎...』

綽姿冷眼望住我：「做過啲乜好事，片翼唔會唔知。」

『吓？』片翼係無所不知無所不在㗎？

羅羅帶住微笑望住我：「以片翼嘅級數，可以話所有關於SPIRIT嘅事都會知～再加上個博士講過“係聽上頭吩咐”～邊個係上頭吖？喺片翼之上定之下？喺片翼之上冇幾多個人～之下嘅話...片翼會唔知咩？」

『咁又好難講吖～先行者都有背叛之心啦～背住片翼做大事又有乜咁出奇？』就好似散漫咁咋嘛...直頭做咗無間道...幫逆行者做事...

逆行者...

係喎...今次呢件事...又會唔會同逆行者有關㗎？

「你好似知道啲乜咁喎～」羅羅帶住微笑，古古惑惑咁打量住我～

「唉...」綽姿Face Palm...

『呃...呃...』望住羅羅個帶住微笑嘅古惑樣...淫淫地咁...再加埋對小饅頭...俾對手臂夾吓夾吓...好扯旗吖...

綽姿Face Palm點點頭：「我哋的確遇到叛變嘅先行者...」

「嗯？」羅羅又咬咬唇，「真係估唔到...就連先行者都...」

「不過都唔可以證明研究所係屬於我哋SPIRIT...」綽姿擰擰頭。

「冇錯～始終都係指向政府～」羅羅又咬住唇咁點點頭～

指向政府？

「嗯...」綽姿點點頭，「始終都係位於政府嘅科學園地底...明顯都係屬於政府。」

屬於政府嘅研究所？

「屬於政府嘅研究所...」羅羅用隻手指仔掂掂個嘴仔，「又點解會同我哋SPIRIT扯上關係？」

「唔...」綽姿唔出聲諗諗...

今次我就醒喇！綽姿唔出聲，我都唔出聲！

一講到政府同我哋SPIRIT有乜關係...就梗係會諗返起會展啦！

片翼帶住我同綽姿...去同解放軍仲有國安局開會！

當中仲講起啲合作...啲交易...

我都記得啦！冇理由綽姿醒唔起啦！

綽姿唔出聲，就係唔想爆咁多料俾羅羅聽！

果然...情報係要買嘅...

不過講開...件事又係同片翼有關嘅...

片翼...就好似成為咗關鍵...

綽姿再諗一諗：「佢哋所研究嘅...同我哋精神化好相似...」

「你係指...」羅羅疑惑咁打量住綽姿，「異常生命體？」

「嗯...」綽姿點點頭...

『冇錯喇！異常生命體就好似我哋精神化咁...唔止呀！仲要好似我哋深層睡眠咁，傷口自我癒合！斷肢仲會生返出嚟！』而家諗起都覺得驚訝！！！

「嗯...」羅羅諗一諗，又打量住綽姿，「就好似中午個目標人物...」

「中午個目標人物...」綽姿又諗一諗，「亦都係異常生命體...」

目標人物...都係異常生命體...我都認同...

「而中午嘅委託人係...」羅羅又咬住唇咁諗一諗，「愛港愛國...」

愛港愛國...

綽姿冇出聲...只係望住羅羅...

羅羅亦都冇再出聲...只係同綽姿對望...

突然整個空間都靜晒咁...

咁...咁即係點呢？

大家都好似盤算緊啲乜咁...

大家都好似知道啲乜...但又唔出聲咁...

喂...係知道啲乜唔怕講啦～唔講出嚟又點Brainstorm吖～

「唉～」羅羅嘆咗一口氣～放鬆個人～攤喺凳上～「果然呢～唔可以坦誠～」

「你都隱瞞唔少。」綽姿冷冷放下一句。

「嘻嘻～」羅羅古惑咁笑一笑～

我唔知佢哋之間隱瞞咗幾多...

至少我都有所隱瞞...

雖然喺我手中嘅情報唔算多...而且仲零零碎碎...

之但係...如果要夾硬混埋一齊...

與精神化一樣嘅異常生命體...愛港愛國委託過我哋...屬於政府嘅科學園...地下研究所災難...黃傘捉過異常生命體...片翼...同我哋SPIRIT有關嘅政府部門...解放軍...國安局...

「既然係咁...」綽姿起一起身，「我哋都係時候走。」

哦？要...要走喇？

「唔得唔得～」羅羅立即跳上床...攬實我！「我要同飛揚拍拍拖～」

拍...拍拖？羅羅想同我拍拖？！

今晚出完

三句預告

羅羅攬到我勁實咁！

吓？拍咩拖呀？

我都冇同羅羅一齊...無啦啦拍咩拖呀？！

居然唔係啪啪啪？！

諗緊星期一罷工嘅安排
應該就會喺星期日出定文先
等我呢兩日再諗諗
贊成嘅話俾個正皮吖唔該

純愛 係純愛吖

唔係“飛揚哥哥”咩

一睇就知羅羅想搾到飛羅溫溫鄧鄧咁再套佢料啦

係喎 加返先

飛揚有月月㗎喇 好堅定

邊到好堅定先

意志（但到小妹妹嘅防禦力係0%）

風鈴

屌你老母又搞鳩馬鞍山
屋企都唔俾人返
對住街坊開槍
拉個推住單車嘅人話襲警

小心連班藍絲中產都反鳩你

直頭係痴撚線
仲要衝入人哋屋苑係唔係癲撚咗吖
我而家好撚驚樓下班廢柴看更唔撚識擋鳩啲狗
PS樓下看更係怕事深藍

交代吖屌你老味
你唔出嚟交待 我哋就留到聽朝

一陣出嚟講“要你失望 答唔到你”仲撚激死

街坊嘅威力
嗰時睇我唔信烏鴉會淆 但而家我信

真正保家衛鄉

有嘢睇

屌走警黑

唔知會有幾色呢

各位早晨
今日向世界史上最短遊行路線出發

轉唔轉好 轉嘅話好有機會立即開波

尋日鞍山村民怒屌犬隻正

屌得好
犬隻濫權濫到癲撚晒

香港，需要變革!!

一步一步變緊

我屋企用家庭Plan 我個藍血人老豆睇藍絲片睇到用撚晒啲數據

用住太空卡/自由鳥先得唔得

飛揚係未來人

（脫離牛屎）有天水圍人想脫離元朗國統治！

天門?
飛揚神預告

用WIFI算

係穿越

係未來包膠

做咩姐你

各位早晨
今晚七點有文出

早晨 星期日有文睇

屌！老豆睇藍屍片睇到爆家庭數據都算 仲要係過咗聽日先新一期
算！聽日發夢唔帶電話 反正係街坊 冇乜好驚

慘

等我校對先

如果話係做啲有意義嘅嘢都算 睇埋啲冇營養嘅嘢睇到爆
好肯定唔關我同老母事 老母唔會睇片 我出街都唔會睇片

如果係Android機就幫佢裝data limiter啦

我又點會掂到佢部電話
已經成兩個禮拜冇同佢講過嘢

上回講到羅羅問綽姿知道啲乜。
綽姿就話知道嘅都同羅羅嘅差唔多。
大家都覺得地下研究所係同SPIRIT有關，但唔係屬於SPIRIT！始終都係指向政府！
因為如果係屬於SPIRIT嘅話，片翼冇理由唔知！
講到片翼同政府...不得不諗返起上次喺會展個會議...
大家都有所隱瞞，唔可以坦誠探討。
飛揚唔知佢哋之間隱瞞咗幾多...
至少飛揚自己都有所隱瞞...
雖然喺飛揚手中嘅情報唔算多...而且仲零零碎碎...
之但係...如果要夾硬混埋一齊...
與精神化一樣嘅異常生命體...愛港愛國委託過佢哋...屬於政府嘅科學園...地下研究所災難...黃傘捉過異常生命體...片翼...同SPIRIT有關嘅政府部門...解放軍...國安局...
「既然係咁...」綽姿起一起身，「我哋都係時候走。」
哦？要...要走喇？
「唔得唔得～」羅羅立即跳上床...攬實飛揚！「我要同飛揚哥哥拍拍拖～」
拍...拍拖？羅羅想同飛揚拍拖？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

羅羅攬到我勁實咁！

吓？拍咩拖呀？

我都冇同羅羅一齊...無啦啦拍咩拖呀？！

口裡說不，身體卻很誠實...

而家俾只係著住內衣褲嘅羅羅攬到實一實...對小饅頭...壓晒埋嚟...

只係得個Bra隔住...好軟熟...好有彈性...

仲處於發育階段嘅乳房...唔止...唔止...

仲有羅羅身上嘅少女香味...

真係聞一聞醒腦提神...索一索舒筋活絡...奶一奶唔會兩頭擺...

好扯旗喔...淨係俾羅羅攬住都扯晒旗喔...

『呃...呃...我都係跟綽姿返去好啲...』我將羅羅推一推開...

係～有個又靚又可愛又得意又細細粒粒皮膚白滑未成年嘅妹妹仔攬住係好扯旗嘅～

之但係...羅羅佢詭計多端咁...仲要好隨便就賣隊友...

相處多耐少少都怕會冇命...

都係跟住綽姿好啲～

只見綽姿著返套緊身衫褲...望都唔望我哋一眼...

「你唔想喺我身上...」羅羅帶住微笑，古古惑惑咁打量住我，「得到更多情報咩？」

喺羅羅身上...得到更多情報？

綽姿眼尾望一望住我哋...

「如果想喺我身上得到更多情報...」羅羅咬住唇，含情脈脈咁打量住我，「同我拍一日拖...係最好嘅途徑～」

啲確...我都覺得羅羅有好多我唔知嘅情報...

分分鐘比起綽姿更加多...

而想喺羅羅身上得到更多情報...同佢拍拖確實係最好途徑...

之但係要得到情報...就要我牲犧色相？！

「你要知道...」羅羅用隻食指仔...摸住我嘴唇...「世上冇免費午餐㗎～」

嘩嘩嘩！講到咁...我好難唔做㗎喎...

『呃...呃...』我望住已經著埋毛毛大褸嘅綽姿...

俾啲指引嚟得嘛？

話晒我都係你嘅隨行者...我要聽你話㗎嘛...

你叫我唔好做鴨我就唔做㗎喇！

綽姿對住塊全身鏡：「我唔理你哋咁多...喺六點之前你哋想點就點。」

吓？真係可以想點就點？

喂喂喂...連綽姿都批不反對通知...我冇理由拒絕...

唔係喎...我有阿月㗎喇嘛！點可以背住阿月做衰嘢㗎？！

綽姿對住塊全身鏡，整理完身上嘅衣物，向住房門方向行：「不過我睇你都唔會喺佢身上得到啲乜情報...我今日會過去尖沙咀。唔好俾我遇到你哋。」

我唔會喺羅羅身上...得到啲乜情報？

羅羅對住正要行出房門嘅綽姿揮揮手：「唔送喇～拜拜～～～」

“咔！啪！”綽姿仲要幫我哋閂返埋房門...

「飛揚哥哥～」羅羅立即撲向我身上！撳我落床！「我哋開始咯～」

『開...開始...』開始啲乜吖？

「嗯嗯～」羅羅趴喺我身上，喺我耳邊細細聲講，「好唔好吖？」

『呃...開...開始啲乜...又好唔好啲乜...』羅羅...好香...

呢種未成年嘅少女香味...總係會...勾起成年男人嘅...性慾...

「開始拍拖囉～」羅羅再攬實我，「唔係你想開始咩？哦～你衰衰～諗衰嘢～」

『我冇吖我冇吖！』口裡說不...身體卻很誠實...

我已經扯晒旗！

雖然話隔住張被...但我碌鐵又粗又硬又長又大碌...羅羅一定感覺到！

羅羅隻大髀...壓住我碌鐵...

「仲話冇～仲話冇～」羅羅扭一扭身，就捐入被竇！

同羅羅大被同眠...

而家我碌鐵就真係完完全全感覺到羅羅大髀嘅彈性！

好彩我仲著住條緊身褲！隔一隔！

之但係條緊身褲咁薄...隔唔得幾多㗎咋喎...

羅羅一定感覺到...感覺到我碌鐵有幾粗幾硬幾長幾大碌幾咁扯旗！

話口未完...

「你扯旗～」羅羅就帶住微笑，古古惑惑咁打量住我～

『唔係唔係！係晨勃！係晨勃！一個健康嘅正常男人起身係會扯旗嘅！好正常好合邏輯嘅！』我係唔會承認因為羅羅太吸引而扯旗㗎！

「係咩係咩？」羅羅又古古惑惑咬咬唇，「但你好似都醒咗好耐喇喎～」

『係咩係咩...我...我係比較持...持久...』我喺度講緊乜？

「係咩係咩？咩比較持久吖？」羅羅擺動下身...

羅羅隻大髀就喺我碌鐵上磨吓磨吓...

『呃...嗄...』唔好...唔好咁呢...

唔好髀交得唔得吖...

同個未成年嘅妹妹仔...喺床上...髀交...

真係...好爽...

已經震震地...鳩震震...話唔定已經漏咗啲...

唔得㗎...唔得㗎！唔可以背住阿月...

羅羅隻手仔...仲好似想...向下伸...

唔得㗎...唔得㗎...唔可以做啲對唔住阿月嘅事㗎！！！

我立即捉一捉住羅羅隻手仔！攬實佢！

唔好...唔好亂嚟...唔好做啲會令自己後悔嘅事！！！

但我呢一攬，羅羅就再貼得我實啲！

羅羅對小饅頭...壓晒埋嚟...

「啊～」羅羅輕輕淫叫一聲...

不得了...羅羅對仲處於發育階段嘅小饅頭又彈又輕熟...已經夠晒吸引...

再加埋把聲...妹妹仔嘅淫叫聲...好動聽...

搞到我個心仔...“砰通！砰通！”聲咁跳！

呢種心跳嘅感覺...係阿月嘅感覺...竟然喺羅羅身上...一樣感覺到...

呢次弊喇...聖人Mode好難啟動喇...我會唔會真係...做出啲...做唔住阿月嘅事㗎？！

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 03

攬住淨係著住內衣褲嘅羅羅...瞓喺床上...

白滑幼嫩嘅背脊...

已經將[Day 15－短兵相接] PART 02 Upload上Facebook同紙言

妹妹仔
開心啲 抗奮啲

聽日一齊

罷工罷工

光復香港 時代革命

發夢見

風鈴見

各位早晨
今日唔回覆 唔開新Post住 因為要罷工呀
其實係因為要過埋今日先有數據用 發夢冇得上網

小心保重

幫你推爆佢先

我係一個和理非 絕對小心

好彩你有推爆姐

推爆佢

機會嚟喇

新Post已開

揚